###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 8月28日班農戰斗室連線比爾格茨:這是個雙管齊下的非法遊說活動,中共也參與其中。另一邊是直接對郭文貴先生下手,他是成千上萬中國人心目中的英雄
`2020-08-29 09:52 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323420/)

8月28日班農戰斗室連線比爾格茨：這是個雙管齊下的非法遊說活動，中共也參與其中。 。 。另一邊是直接對郭文貴先生下手，他是成千上萬中國人心目中的英雄。 。 。首先要把中共國設定為敵國，視為我們的對手，不僅是戰略競爭關係，而是意圖摧毀美國的敵人。 。 。



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
